韋斯咸，愛華頓，狼隊，修咸頓，李斯特城 > 拿玻里，華倫西亞

韋斯咸 1:0 阿仙奴
愛華頓 1:0 阿仙奴
狼隊 3:1 阿仙奴
修咸頓 3:2 阿仙奴
李斯特城 3:0 阿仙奴

拿玻里 0:1 阿仙奴
華倫西亞 2:4 阿仙奴

所以 韋斯咸，愛華頓，狼隊，修咸頓，李斯特城 > 拿玻里，華倫西亞
不服來辯

Agger

你咁講Huddersfield=PSG

自膠

PSG > Huddersfield

哈迪斯1:1曼聯
PSG 1:3曼聯

仲有咩好比較

狼隊 >蝗馬